{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102336",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "레드썬 명동점"
    },
    "text": "\"レッドサン明洞店\\n\nソウル中区明洞2街55-14\\n\n粉食、11:00~23:00、年中無休、60席/部屋:部屋なし、中国人が選んだソウルの美味しい店に選ばれたレッドサン明洞直営店を紹介する。 レッドサンは最も大衆的で愛されながらも待遇されていない韓国料理トッポッキ文化を発展させることができるという自信を持って誕生した。 約2年間、即席トッポッキの核心であるジャンの味を研究し、フュージョンではなく伝統ジャンの味の開発に固執することで、口コミだけで厚い顧客層を確保した。 ジャージャー麺、豆もやし、カルボナーラなど様々な即席トッポッキメニューも披露し、もう一度人気を集めている。 辛くて甘い即席トッポッキが食べたい時、または新しい種類の即席トッポッキが思い浮かんだ時、レッドサン明洞直営店を訪れてみてはいかがでしょうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "レッドサン明洞店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レッドサン明洞店の営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は何席ありますか？",
            "answer": "レッドサン明洞店には60席あります。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、レッドサン明洞店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は部屋がありますか？",
            "answer": "レッドサン明洞店には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "レッドサン明洞店では、即席トッポッキを中心にした韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は中国人に人気ですか？",
            "answer": "はい、レッドサン明洞店は中国人が選んだソウルの美味しい店に選ばれています。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店はどのような味が特徴的ですか？",
            "answer": "レッドサン明洞店の特徴的な味は、辛くて甘いジャンの味です。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "レッドサン明洞店では、ジャージャー麺や豆もやし、カルボナーラなど様々な即席トッポッキメニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店を訪れる際に何を注文することをおすすめしますか？",
            "answer": "レッドサン明洞店を訪れる際には、辛くて甘い即席トッポッキをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "レッドサン明洞店は口コミで評判が良いですか？",
            "answer": "はい、レッドサン明洞店は口コミで評判が良く、多くのお客様に愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 396
    }
}